PS VR係咪收咗皮？

冇乜game出

邊個偷偷地負評？

同PS VITA一鳩樣。

有出game
但大多都係PS3早期game畫質
暫時最靚都係得Biohazard 7

VR遊戲除左電腦VR女友同Biohazard 7
好似都唔多大製作嘅game

其實係成個VR界都太著重推硬件
但忽略製作殺手級應用軟件或遊戲
硬件只係一個載具黎行軟件
少好嘅軟件就浪費左硬件

沙灘排球VR

，同埋成日有電影/動畫做合作VR APP

機廢, 拎黎厄小朋友

利申第一水

屋企人用電視咪要用vr

PS VR做到高不成低不就，真正追求vr體驗玩家會買HTC, PS VR對於想試下既玩家 個價錢要考慮，仲有PS VR game 少，想試下既玩家又要考慮多一層

其實好多VR GAME都好正，只係港服好多VR GAME都無。宜家迷上緊eve valkyrie，勁正。

港服有既, Farpoint同rush of blood都好玩既，不過farpoint好x貴....

如果出多D恐怖game 我會買
而家買完過埋保養都未必玩到幾多次

個vr玩果陣仲低清過av
等下一代好過

等ace combat

rush of blood 真係幾正

未夠成熟 畫質返到十年前

就係因為硬件機能唔夠，先至無VR 3A大作。VR要高解像度，又要90/120fps，pc要用高階硬件先run到，家用機直情無可能run到

玩個感覺
而家都半封塵
得閒先開黎玩summer lesson doax3 初音

連登好多sony打手架

出多幾代先

d畫面垃圾到呢

美服有好多game呀。

Arizona sunshine同 paranormal activity都唔錯。農曆7月玩，正

畫質好仲會依個價咩

Vr嚟講過virtual boy

無錯，我特登開埋日服同美服account睇有咩新vr game同demo
淨係靠垃圾港服就食得屎，咩game都冇
我最鐘意嘅fruit ninja vr都係美服down

等下一代先買

vr對某啲類型game其實好好發揮，應該無咁易收皮嘅，例如賽車 fps 飛機嗰啲

呢隻我都買左，但好鬼攰
有無得好似以前玩wii sport咁求其手腕fing兩fing就算嫁

開美服account幫到你

你出返貴版一定多人買過現在舊垃圾

之前試過summer lesson,幾撚正喎

一定唔會
就係平先多人想試
要求高既晨早買晒htc vive

而家PSVR根本係衰少game
港伏仲要少過美日，又無晒啲日服合作app

畫質既話沙灘排球我收貨

htc係PC玩，有PS4既人點會為左佢砌多部PC

平又唔夠勁
勁又貴到難普及

大作遊戲又少

VR眼罩大多戴得耐唔舒服

反而黎緊手機好多玩AR
會易普及D
但都缺乏AR遊戲大作或殺手級應用app

psv 真中厄錢

見到話PS VR最近減價

黎緊TGS應該Sony會公佈新機
PS5機能應該會夠推VR勁D
可能到時出第二代叫PS VR Pro

應該係vr本身已經係失敗

任天堂廿年前部vb

virtual boy睇到紅眼症

yes

樓主戇鳩
美服d vr game 多撚到
個個禮拜都有正嘅新game

sony d 配件係咁, 出黎望第三廠幫手, 自己賺左水就半放棄狀態咁濟
咩 psvtv 孖stick 全部都係咁
拎黎睇av 好過啦

試玩過，畫質仲廢過ps2

比起psvr,買oculus rift仲好，美森400usd

其實你知唔知咩叫紅眼症

鳩up下唔使咁認真

近視都話合理d

Ps5
Ps4 pro 先出左無幾耐
我估手提機居多

ps4 pro都唔夠勁

用黎做第二個moon